打skyrim前係咪要打四代先

聽到班NPC係咁講湮滅危機，跟住有班梭默黑警話自己係世界拯救者，係咪要玩四代打湮滅危機先玩今次獨立戰爭？

唔使
有連接嘅差唔多都係支線任
所以冇打影響唔大

故事無乜關係 如果你重視畫就玩左oblivion先
如果無所謂或者重視故事就玩左skyrim先 因為oblivion啲故事好好多

skyrim係個open world好正常 但劇情故事真係比唔上oblivion
oblivion玩一次就以後都記得the gray fox dark brotherhood 同埋呢條on9仔

skyrim啲guild 極少memorable嘅角色

梭默黑警行近佢地會屌柒你

玩skyrim就夠架啦

但d bug 多到閪咁

個時差dragonborn未玩完就洗左機
最撚on9係佢個練裝系統可以無限壘加升武器
後期down左sexlab j到pk

玩完隻驚除左一開始送條女 藍寶石

之外我都唔記得...

同埋黑暗兄弟會個小丑

我昨日玩通宵都打到黑暗兄弟會個小丑